要點兵了,今日損失左幾百名手足

所剩戰力冇幾了

過5000未

當初拉600都係咁講，拉

平時有唔少鳩拉，今次全部勇武……

勇武都係和理非而變

你幾咪on9?
有一班點都唔會變

要盡快補充新血

咁另一班呢？咪一成不變定型晒所有人意識形態

數完又點

拉